暗戀左一個人

點先知自己鍾意嘅男仔鍾唔鍾意自己？
鍾意果個男仔 我覺得佢唔差 得閒會串下我

利申女
唔靚女 會講粗口 會打人[

your face

其實會自己feel到

有啲細節會睇得出
不過佢唔想比你知可以收得好埋

開2個po問 不如直接問個男仔啦

就係問唔出

樓主識左人幾耐呀

你對住佢會唔會講粗口

秒應你

幾耐呀